\begin{enumcyr}
    \item Как связаны период и угловая частота?
    \item Зависимость угла математического маятника от времени описывается $\alpha(t) = A \cos \omega t +
        B \sin \omega t$. Каков физический смысл параметров $A$ и $B$?
\end{enumcyr}